一人一個藉口踢人走既方法

話說成堆friend 九個人去日本旅行
其餘八個都好唔鍾意其中一個
可以話係犯眾憎
但問題係大家已經比曬機票同酒店錢
無得退
萬能嘅連登
請問有咩方法可以令佢主動退出呢個行程

你地都幾仆街，想人走咪退番錢比佢走lo

無得退錢啊

無得退錢重想踢走人

叫你地自己淫荷包拎錢出黎呀on9，無能力學咩人搞分化

咁當初仲點解要載佢呢

去到日本請佢24小時叫雞咪ok 囉

間公司無得退錢啊ching

退你老母，你地幾條友俾返錢人呀 on9上腦？

8個都唔鍾意佢仲叫friend?

自己夾返

屌你老母，叫你地退呀，公咩司呀

自己科水請佢走
完

樓主on9 仔 唔想人去又叫 仲做乜撚 野friend ?

懷疑緊係咪真係8 個都唔鍾意佢

每人12.5% 請走lo

唔鍾意佢又叫佢去？on9

係 8個都夾緊點避開佢

實係d垃圾中學牛, 大學雞 搞小圈子排人啦
係無錢既咪叫你地老豆老母退番錢比人lo

其實佢性格好有問題 但大家都一直比機會佢
比佢改 但我地每個人都比佢暗地裏講過
死性不改 先有咁既決定
更何況一齊去到旅行都係會面左左

你地8個退出咪得，少少錢由佢啦

咁你地當時就唔好俾佢出錢俾佢join啦
人地俾晒錢又想趕人走, 好cheap

咁齊心就夾錢啦
講咁多
機票住宿咪最多1 萬
真係覺得佢咁阻訂想享受個good trip畀多1200 唔算貴啊
感覺你重係怕得罪佢
你地如果真係咁想飛起佢都唔洗留情面啦

而家係你地唔想同佢交往喎

你見樓主唔敢回應d惡評就知乜料啦